有冇人覺得香港教車師傅好多好垃圾？

如題

因為師傅牌少到仆街，而學車人數有增無減，再垃圾嘅師傅都一樣有生意，差在多同少

好多廢佬只係識得閙，但又唔係針對學生問題去糾正返。
例如只係閙做乜仲唔開車，但其實個學生係唔熟個磨擦點位，慢慢試緊。
又或者閙做剎車剎到咁急，但其實係學生未掌握到個brake.

另外我覺得係學生要試過一兩堂先知個師傅堅定流，如果有個評分機制就可以俾少好多 冤枉錢